Gfriend 出名係因為唔係洗腦歌

雖然喺kpop界要拎好成績通常都要靠洗腦歌，好開心Gfriend唔係為獎而整洗腦歌(個人覺得喺kpop係高質歌) 唱歌嘅時候就好似講故事咁，而佢每首主打歌加埋一齊比人一種女仔由初戀到失去時嘅過程
ps. 歌係好聽，但認真當你聽住歌，睇埋歌詞，感覺堅係差好很多 首Bye聽到眼濕濕

新歌好撚正
正到得閒就想聽下
翻翻下工又口upup偷唱
搞到比人以為我癲左

佢實力一定有 但唔好再整容啦 再加嘢上面就會開始妖

呢個忍唔住幫你頂返起佢,真係KPOP界好少有GFRIEND呢種非洗腦音樂!

整容就唔好講啦，個個都冇證冇據廢事大家唔開心，我指雙方，反正我最初比Gfriend 吸引係歌(除非你唔係啦)

希望之後可以改變下kpop風氣啦(一個字可以重複幾十、幾百次)，成為改變kpop界嘅女團

多謝你先

我反而覺得出名係跳舞好齊啵

why not both歌又好聽，舞又超班

出名靠仆街依啲旁門左道
同exid靠飯拍一樣

認真睇住歌詞聽真係2回事 有講故事比你聽嘅感覺。呢首係Bye嘅歌詞，聽完我諗返起傷心事，係幾催淚

1.
2.
3.

佢哋靠跌嚟出名呢個講法有啲偏激
團體跌親繼續表演講得難聽係份內事
但係冇講過跌親就一定會紅，嗰日除左佢地都有其他團有意外，又唔見特別紅？
Gfriend 紅係佢地一出道就比其他細嘅公司出名少少(當時Glass Bead已經比人讚刀群舞)
人地認真跳舞+無可否認嘅運氣而出名，點會係旁門左道(如果佢地靠買自己專輯呢啲先叫旁門左道 )

ps. 做人唔好咁小氣，自己唔接受嘅嘢都唔唔應該否定人地嘅努力同結果(唔收錢教你做人就唔好嬲我啦 )

無可否認佢地兩隊有飯拍先有多啲人識
但係你覺得可以靠飯拍紅到依家？
Ching會唔會太膚淺

呢位巴打個個gf post都長篇大論維護佢地

其實EXID係有唱功，雖然我唔係EXID粉，不過我覺得主唱把聲係正嘅

屌你啦

Rough果時紅好多（好似係）

今次隻碟首首都好聽

講緊Avirl Lavigne, Alicia Keys定Michael Jackson嗰首

得閒冇屎屙？？冇嘅，我冇話只係維護Gfriend，我覺得個個團冇話邊個唔好，只不過我特別鐘意Gfriend，我係嘛嘛地once(太自大，睇唔起其他團，甚至舊團)，不過我唔抗拒Twice

長遍係為左解釋詳盡，費事引起人唔解(聽完你講，我都覺我長氣)

me gustas tu仆完街
Rough先爆紅
我冇話兩者有關係，唔好屌我
先後次序的確係咁

我唔明點解一定要中傷人地團嚟顯得自己鐘意嘅團強大。如果你個團係勁抽嘅，洗乜通街鬧人呢啲團 (唔通無料扮有料？？ )

根本兩個冇關係
但你係覺得有關係先將佢哋放埋一齊講

rough 嗰期係噉啱食正學期尾畢業潮
而且係首神曲 咪爆紅囉

我打到明話冇關係
都俾係屈到我覺得有關係

敢問閱讀理解咩grade?

你老母咪做埋啲女人陰濕嘢啦
講到明冇關係 唔好屌我
無關係就咪放埋一齊啦
幾大呀今年

點解覺得冇關係唔可以一齊講？
純粹述事又踩親你條尾？咁撚惡

係容易令人誤會嘅，因為你講到xxx，xxx先爆紅(有因果關係)sor，我都係學生哥啫

不過唔洗睇咁重嘅，連登都係為左開心先睇

你老母畀狗屌
先生咗你個弱智仔出嚟
我冇話兩者有關係，唔好屌我
先後次序的確係咁

人生攻擊就唔使傾落去
唔慣同啲小學未畢業既人討論

sorry....
純粹述事又踩親你條尾？咁撚霸道唔同人“討論”

記得果陣我第一次睇GFRIEND係Running man到 同hani一齊既果一集

果陣見到Yerin覺得佢好正 跳雞舞跳到佢咁放 撞到鼻都要繼續仲要扮無事果下真係嚇親 但果一下已經令我有意聽下GFRIEND 既歌

但無可否認，係mgt跌親果到真係好心痛同時開始留意下呢隊，發覺啲歌真係好好聽 係少女甜美風果隻 舞又勁 跳馬果下真係不得了

雖然rough時期先真正紅 但我覺得都好理所當然
你地可以聽下真係百年難得一見既 6個人都係偏柔又甜美既聲 所以聽落去唔會話好唔習慣
而且我覺得冇rap可以睇得出佢地既唱功，又可以比人感覺連貫啲 又唔會埋沒左佢地本身唱歌果把聲
再黎佢地啲歌同舞真係水準之上 你地可以去聽下佢地既sketchbook，同埋
佢地唔紅真係唔係冇原因

最尾果句

手快快打錯咗

好撚正
Yuju 唱功實力派

我女友=kpop清泉

雞

其實呢首 暫時有冇一位

非洗腦kpop 好似iu 勁好多喎

好洗腦喎！尤其係副歌啊
唔係話唔好聽，但感覺首首主打都差唔多格式咁
表演啲衫好有FYP feel 可能細公司無錢啦
講好聽又真係Gfriend好聽過twice 嘅，但marketing就高下立見

iu

講既野同某once狗好似

marketing細公司最大既問題

好多非主打嘅歌都好好聽

佢地啲悲歌唱得好到位 特別係銀河把聲

GFRIEND啲歌冇咩英文歌詞但洗腦先勁
而且全部都耐聽 日日聽都唔會厭
其他口水歌可能聽一次就記得啲音 但聽耐咗會覺得好嘈

講緊gf嘅歌就唔好拉埋其他團啦

吹奏首歌有咩用
詞又唔係佢填 曲又唔係佢作

我果晚係濟洲大學係到聽住銀豬清唱 真係好正

演繹都重要嘅

呢句可以套落任何團度
有歌都要靠演繹配合既

sowon bb

私心醒多張

一日畢地 一世畢地
我愛女友！！
我愛Yerin！！
好開心 見到女友既post上熱門

反GFRIEND

反而鍾意 me rough nav三首快歌時期
仲有上次cb 藍色水池跳舞
好清純

依位人兄有品味

concept係正
但係個腳踭舞步好怪
唔靚又show唔到fingertip嗰種power

真係咁窮，借啲好少少嘅衫都無？

今次cb全部歌都超好聽 好撚中意bye d歌詞好中 仲要佢地唱到好悲 聽到我

你啲閃圖呢

比起jyp sm嗰啲就當然差啲 但係細公司冇咩做marketing都發到圍已經好巴閉 起碼可以去到附近國家都出名有好多fans
對上一次可以細公司做到一線係咪2012年前嘅tara

唔係Apink?

最強神曲Rainbow

Apink Gfriend根本一樣

希望今次comeback 可以攞多幾個一位

收皮啦 你試下落住雨地下濕曬跳舞 睇下你會唔會仆街？

到而家都認為Apink only one唔紅，被逼行返少女清純風係好可惜既事，明明淑女風好襯佢地。

熱門 沙發

一直都mon住依度幾個post可以保持清泉咁講女友嘅歌
g持繼續成為熱門 等多人認真咁識下女友佢地嘅歌

SISTAR先係最經典嘅代表 一隊撐起成間公司 上埋一線女團 結果都係要收皮

成隊都好撚豬

個個都似你心目中嘅靚就恐怖啦，邊有人咁完美

估唔到琴晚比人推一推多左咁多人入嚟

我嘅神之一推

d歌真係幾正
以前唔睇kpop都比人推左坑

既然有人話Gfriend 好豬咁我就承佢貴言比佢睇下啦，鐘意佢地係節目都可以玩得咁大 唔怕人目光(見好多團講乜要比樣衰樣，實際就喺到扮可愛 假到)

好怕睇到呢D ... 驚嚇走路人

對唔住啲buddy們 放呢啲相(人地話樣衰我仲放呢啲 )

冇嘅，我覺得鐘意gfriend嘅都會鐘意佢地個個都傻傻的+唔介意比另一面嘅自己呈現俾人睇 反正就算我唔po相，佢地係節目都睇到

同埋啲舞難得黎又齊

費事比人話我維護女友啦，而家公平啦

路人就差D啦 ... 路人同老友係兩個境界 ...
我怕路人睇完頂唔緊

路人都覺得正

咁我放返2張補數啦

多謝你

步apink後塵 自己諗下

雞fd

今次張album真係好正，side track嚟講個人最中意Flower Garden 其實每次都睇得出佢啲地sidetrack 都好用心

想聽多啲隊長rap

利申:唔係畢地不過有買碟支持

Hey hey you you I don’t like your girlfriend

唔緊要，我都唔會鐘意你女朋友(你又知我有冇女朋友嘅)
我淨係鐘意Gfriend

time for the moon night 呢首歌聽落去係有仲傷心感覺 但係有冇巴絲覺得聽純音樂版反而會覺得係好刺激嘅歌(車追逐，打鬥)

gfriend d 歌一直都唔係強調洗腦喎
今次cb換左新producer
首歌好聽左
不過就真係隔太耐cb 喇

以圖推pp

yerin似 Chloe

me Gusta gu
雖然我都係聽完Joy唱呢首先識

因為個G屎忽出名